冷氣係唔係最偉大發明？

真係撚唔到有咩嘢偉大過冷氣

雪櫃

銅線

1000轉以上洗衣機

唔係呀屌

抽水馬桶啦一定，無冷氣依家真係唔駛咁熱

係電器

安全套先係

呢個Level唔配發明呢兩隻字

其實發明夏天個個仆街d

iPhone

比我揀，一定係抽水馬桶